我讀左公開大學（都大）嘅轉變

我讀左都大之後，任何人問我咩都答都大

4/10

同校留名

典解學生會唔返對？

讀大學讀到比人改名？

都大好難入

都大全名係咩?
等我估下先
之前係"鯨魚都係魚, 公大都係大學"
全名莫非係"都係大學"?

係香港都立大學，暗示香港係首都

我唔信
我認為佢正名應該係都係大學
而所有人都會以都係大學嚟稱呼公大

應該都算係大學掛

吓 不嬲叫開大

我同班同學一聽到消息即刻改哂口做都大

點解你覺得學生有得反對...

學生先係大學最重要stakeholders, 你的聲音先最重要，2019更加證明咗

好笑到😂👍

樓主個前列腺腫瘤幾大

講左出黎咁都估錯
明明全名係「公大都係大學」
做咩cut左公大

🔪大精英😂😅